csl真係好撚on9

咁本身無交電話費比人cut左
咁我之後快快手手落7仔交返
點知佢要我打去hotline到開返
我比人cut撚左又點交阿
利申 自己住 無固網電話

先生 嗰到咪有電話囉

當一個社會變到咁，幾有錢都無用

係邊到叫你打去hl？？